[列強激戰］NBA季後賽討論區（8）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試

(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

塞軍出局邊緣

真係估佢唔到

lm

係估唔到公牛咁撚顛多D

0-3再算啦

公牛有playoff mode
綠軍無

真正playoff mode

話時話Go Bear幾時出得

去熊見到而家咁應該想帶傷上陣

紐約人在今個球季飽受內憂困擾，而球季完結了，黑氣似乎仍未消除。

常規賽結束後，聯盟在美國時間星期二以擲銀幣方式，來決定常規賽戰績相同球隊的選秀順位。結果兩支同為31勝、51負的木狼和紐約人，前者在擲銀幣勝出。假若兩支球隊未能抽中前3順位，木狼將會排在紐約人之先。假若樂透結果沒有影響選秀順序，木狼將會獲得第6順位，而紐約人則得到第7順位。

鷹王(走步)

炒左Phil jackson佢就有運行架啦
佢個套係呢個時代唔work

第七都好過冇啦

佢親自教波未必仲係唔WORK
不過佢做管成隊波就肯定唔掂囉

又可能可以見證到黑八

三角好食player
你個底冇腦啲都打唔到

Jazz points in paint: 0

佢咁想打三角就自己落場教啦

今時今日仲執著三角

塞

現在，NBA季後賽階段經已展開，16支強隊正在交鋒當中。而一眾無緣晉身季後賽的球隊，則有著更多的時間去為下一季作準備，並就現有陣容進行調整，這其中包括76人，而像他們則需要一名控衛來加強球隊的實力。

而有消息指，一名前76人球員有意把自己的天賦將次帶到費城。這位球員就是鵜鶘控衛Jrue Holiday，76人方面亦已經把他定為今夏的簽約目標之一，特別是有傳他無意重返鵜鶘。

咁就好j啦

岩架啦 佢同表弟都唔係好夾到

公牛就算黑八到塞
我唔睇好佢贏到巫師
巫師勁過塞

三角重點係一個有腦底同一個準嘅外線
瘤弱兩個都冇

呢句

但76有simmons仲要holiday黎做咩

公牛playoff mode著哂贏唔到都好好睇

到船中門大開

挨穌租

開始倒水

isojoe 食防守黑洞

ISO JOE

係

今年捧巫師入到東決

TNT兩大球評O'neal及Barkley都認為馬刺Kawhi Leonard為現時的「NBA第二人」

條女9拋Ft 仲準過DAJ

Holiday打到sg?

今場應該係大飛啦

冇咩問題
今年真係好勁

攻守兼備+全能

渣住5000蚊牌個個快艇女好撚正

係咁用到兩個底

進攻不落下風
防守又可以守死班契弟
重想點

下場去人地個地獄主場

河流擺咩陣都有弱點俾人攻點做到

大飛完全跟唔到jazz d傳波

Jazz

假波

仲係咪鹽湖城高海拔主場 我仲停留緊d will既jazz
太耐無睇jazz波

點解redick成日跑得好慢咁 仆下仆下

YES
同金塊鬥癲

daj入樽都炒

DJ

打快對手死硬

炒樽

大飛打番起都拉唔開就知呢場都窄窄地啦

今場 明顯大飛係多左嘗試去做波 雖然仲有一半係單打

冇cp3即係垃圾

未打都知

今日在凱爾特人、公牛系列賽的第二場比賽中，凱爾特人97-111不敵公牛，這也使凱爾特人成為了歷史上第二支0-2不敵分區末位球隊的分區一號種子球隊。

你為左燈可以去到幾盡

無河無討論價值

點解d主場表演可以hea過中學d校內show

第一支係邊隊

咁第一支係咩隊

拖地都有得表演

redick而家引人追佢 完全唔射波既

慘
我皇走線綠軍中計
名流青屎

第一支達到這項紀錄的是1993年的太陽，常規賽西部第一的太陽在季後賽對陣西部第八位的湖人時，開局0-2不敵湖人，但最終太陽連贏三場，以3-2的比分晉級。

有無人知gobert個傷大概點？

以前5場 0:2同而家0:3一樣咁滯

塞應該好難連續攞3場

爵士中鋒Gobert在爵士與快艇的第一場季後賽中受傷。核磁共振結果顯示他的膝蓋沒有結構性損傷，他也表示自己會在第一輪系列賽中回歸。

太陽1993年

Jazz一定要 rim protector 係場上 唔係比人爆死

法肥比得靚

JJ終於入波

jj fake左咁撚多次 終於起到手入波

咁都blocking

3犯

波叔又要坐

波叔3fouls ?

如果今場又偷到場主場真係抖耐D都仲得

3秒跳乜撚啊傻鳩

番去自己主場
對手實力自動打7折

Cousin又唔一定留鵜鶦

美國隊長勁撚到

有預感今場可以睇多次iso joe絕殺

JC跳舞入波

暫時睇就應該會留

isojoe雖然老，但勝在夠大份，又有步法，完全係技術形既典範

bg無波就企3分線既？

睇個垃圾jc打波真係屌出聲

對住邊個都照爆你

間唔中入兩球就覺得自己好射得
大飛咁多年都無戰術由得D人自己打
JC出黎一定係自己打曬

rondo過去組校友隊

巴克利：綠軍主教練要改變先發陣容

「我認為他（綠軍主教練）該改變他的先發陣容了，我認為凱爾特人的先發陣容現在沒有奏效，這是一個糟糕的對位。」巴克利在節目里說道。

「你不能一直讓那個迷你陣容上場，必須要做出調整，我個人的看法是，如果他們用這個陣容的話，他們的進攻會更好，我會讓Olynyk或者Zeller先發，他們必須要用大個陣容，他們的籃板不能再一直被爆了。」巴克利說道。

邊夠d迷河玩

馬刺吉祥物渣電單車入場 大飛踩單車 屌

可唔可以搵到一球 係JC打組織波
答案係無

認真有佢2件都HOLD到下波既內線既話
揾估要波係手既不如揾多D射得既仲有用

JC 岩打街場
NBA不了

bg姿勢滿分

如果holiday走，有冇cap space 簽到rubio/cp3 ?

清唔到HILL同ASHIT是旦一件簽咩人都唔駛諗

最尾個1分鐘 jazz做得好差

jc識鬼防守咩

少睇燒鵝 AD唔係受助攻率好高架咩

今日打左兩節黎講keep住都係咁差

寧願bg炒3分死番入去，入一球佢就繼續係外面就仆街

公道d講 今日大飛上半場防守比第一場勤力好多 雖然有時都係比人猜散

上場先好笑
臨尾要追分Timeout完set個play俾bg射三分
痴撚線

去巫師揾撞牆仲好啦

但佢今埸又唔係好打得入個底
入既都係high post殺入去

殺入去唔撚驚喇

佢又有dribble

失左有DAJ喺度

比起揾人傳波個D不如揾D拉得開空間既炮反而仲急切

燒鵝係咪無炮

數炮係咪已經要數到表弟同一眉

所以咪成鳩日睇到佢地塞哂車一個要走番出黎射三分
仲要留位俾D外線剷

一眉與表弟朋友隊嘛

一內一外呢個一定唔關班朋友事

除左net 會食到asik/ hill
無邊隊願意食（出pick)

個教練戰術有問題啫
屌你兩大內線係手竟然戰術核心唔係佢2件係揾內線做

清到呢2件揾到件G HILL番黎應該有D野睇

戰術核心唔係佢地2個?

9分波
Jazz 仲有機

jc 9成既波都係3分線開始插花插入去

Shake'n bake

每次見到jc單打都嚇一嚇

究竟邊個on9出咁大份約 仲要咁撚長

打錯左
係揾外線做核心
就算係得一字眉一個個陣已經係咁

唔怕嘅
下半場就會倒水沉船

solomon hill

笑死，明明平時to完都係單打，今次set俾bg又做到戰術

有無人覺得pacer vs cavs 最後幾分鐘 lebron 個pick 咁能肉酸都唔吹

咁NOP唔match得咩？

原來唔係新人約

無野了

air

外線玩pick俾內線高位接波
有咩問題?
定係你覺得內線係底位等接波就得

雀屎2個老野ISO JOE同法肥真係好好J

BG下轉身好靚

屌 大飛

法肥真係好有用,簽得好

好似係第1個係nba上場既90後，入過Allstar，仲新人約？

更多時係外線還外線玩一字眉睇波呢
比較直觀既一點可以睇燒鵝關鍵時候D波係點打

波叔

波叔開無雙

屌放撚夠3分未呀又劇本，進攻死火>比人反cap

靠哂波叔

波叔你已經做盡

Austin Rivers希望在快艇與爵士系列賽的G4中復出

法國陳豪d策應真係

見證4:0

波叔好癲

除左河仔 成隊打波都無乜激情

波叔一個打晒得啦

Hill

其他打到成舊屎咁

波叔 入三分 block都有埋 快攻入埋 你班仆街隊友比d掙扎我呀

波叔carry

法國陳豪

再考慮到最近Magic胸有成竹的說湖人一定能招募到巨星，這或許已經是對George的暗示了。George早就明確表示喜愛湖人、想加盟湖人的態度，兩邊可謂是一拍即合。

Cowherd也認為：「如果George真的離開也沒什麼好責怪的，球員有轉隊的權利，他在溜馬得到的幫助遠遠配不上他的個人能力，就像當年O’Neal在魔術一樣。離開這裡去洛杉磯，能有更大的球鞋合約，獲得更多關注，未來發展前景也可能更好。」

JAZZ咁多低級TO

波縮: 可唔可以比d掙扎我?

問題係你去潮起碼兩三年都入唔到playoff

好大可能放風等pels出高價續佢

呢樣野係我唯一buy河仔既野，其他果班好似贏輸冇所謂咁

Jazz今日打得好差

clipper知恥近乎勇

AD同表弟都射得，齋玩high/lowpost都玩死好多隊，一夾傳出去就係wide open，但現實係...

我覺得反而係你有睇波
你唔會咁用"用外線做戰術核心"黎形容隊波

但唔留溜馬份約細好多喎
除非溜馬唔留啫如果唔係走既理由認真唔大

會唔會出現籃球界沙維?

MAGIC: PG從少就發夢在STAPLE CENTER作賽
COWHERD: PG身上流湖人的血.......

去潮人可能連playoff都入唔到

lac進攻好單調
究竟係班球員手段單調定係教練問題
印象中個教練仲係bos果陣睇落d play好似比較多變

追到5分嘅快艇會變沉艇

有咩誘因黎湖人

幻覺黎
俾人睇透哂

KOBE: 你來我教你攞冠軍

今日大飛有組織

球cut in靚到

1X分，點倒水都唔會輸

竟然會有人讚文件河

20分都倒到，1x分有咩難度

jj 迷失

係咪文件會員改左名

前排金髮dancer好撚正

又燈

比luc pump fake起嗰個反省下

今日經已叫有組織？
咁平時係點
對上一次睇lac經已係cp3絕殺sas果年

大飛應該唔會倒水掛

你將今日叫有組織既波cut走晒就得

負碌者應該，自己見唔對路無視文件戰術

家鄉球隊
老實講，我覺得潮為免夜夢多，早d拎籌碼去換好過

笑左

用咩黎換

黎到都未必留一年後走都仲得
過黎陪你沉咩

頂住啊jazz

果時bos既play真係唔差
或者係班助教既功勞
雖然都差唔多十年前
可能我脫左節
近年都係playoff甚至final先睇

你諗下平時佢地80%時間單打…

話時話潮人個PICK係咪肯定係自己手

垃圾jazz

除非再有多個星去湖人 咁就有d機會

DJ換走左 到JAZZ追分時間

大飛呢個陣想倒幾多分
pp jc 假west出哂黎

搞掂個2份爛約先講星啦

一大班後生仔點換都得啦
唔好話咩等多年佢做free agent，
到時變數仲多

出現了

愛

重建一年又free agent 走

有無人可以品評下大飛2號肥頓

係，sliver實俾個pick佢地

咁既話儲左咁多高順位既新仔咪又用唔著！？

我係湖唔會諗追星

Agree 操掂班後生仔仲好過

但湖唔追星點賣飛點揾錢

大城市球隊重建不嬲快

唔識野
如果用班新仔搭舊骨黎換野
有冇得諗

美國隊長琴晚係咪同老婆大戰300回黎 啲防守真係呢

PP 2分 肥頓3分

cp3個樣好似講:我終於有隊友

佢老婆

如果lakers拎住tier 1後生仔就係

仲有兩個女

有全盛pp就夠

大飛由始至終都冇呢種3號自己搶分既人

又係iso joe

終於有掙扎

iso joe

番黎啦大師兄

今年入座都排11

頂到完場先講

明明拉開

你541都有件頂薪係到仲點會揾到呢

根本由塞到大飛都係由得班頭員自己打
條粉腸有幾可拎塊戰術板出黎畫

有睇前面都知倒既機會大好多

有時見到波縮個樣真係好搞笑

除非諗住唔續件新仔, 如果唔係冇乜必要

湖班膠層會唔會咁就夠
仲要大飛唔係無心搞個D黎
所以留名等睇湖人又鳩追星

如果真係追星為上座率 Anthony

法肥720

wa出埋jj

呢個陣一攻唔入就仆街

駁唔到

要被cup 了

All go LA

暫時攻到

睇你想換咩姐

比deng mozgov扣一扣value都唔知換到d咩

speights個foul靚但係好重手

雪碧咁撚大力推鳩佢

湖人D籌碼絕對冇湖迷眼中咁值錢

咁樣都common foul

剩係要人唔要波

我好大聲咁笑左出黎

情急之下

唔f1都應該clear path掛

George+westbrook

冇錯 Russell 搵邊個要除左燒鵝

開始倒水未

屌你放ISO joe open 3

點clear path

點解仲未倒水

所以magic FF既姐

點會換到PG

岩岩果兩分鐘個陣
俾佢負碌搏到未出事

其實我覺得common foul唔算好過分

MELO有D機

邊有湖狗FF而家手牌好值錢

事實上季中湖狗reject 左Bi 做core換老表既trade (我都唔贊成換 )

雀屎炒左幾多wide open

冇既，Larry bird一樣會心急
需知道pg份約就完

下季好大機會仲有你喎

有無人見到jj幫bg做pick 成個比人撞開左

一年約黎到其實未必冇可能但留唔留到另一件事
俾猴撚完之後仲咁搏咩

FF
如果唔駛出bi同DLo 就換

企係溜馬立場，無DLo 無BI
可能得17pick 有價值

所以，不如同波士頓換啦

兩者唔同
有家鄉加持係唔同d

你就係最應該change嘅

NBA雲加?

屌你jc 射撚夠未

唔入執板執到入為止

波叔自己打晒算啦

永續

拼博係件好事黎既

雀屎籃板放題

明眼人都知呢個組合行唔遠啦

唔係一兩年，係年年都咁唔上唔落

家陣1:1啫怕咩

組合無乜問題，教練就......

Jazz真係打得好有耐性 好鍾意睇呢種陣地戰

老實講大飛係LA又唔係咩細城怕咩重建
推動重黎好過啦

我覺得係教練問題

睇見jj同jc咁，我諗爛船個2號位仲差過3號

隊長今日-17

都係果句, lac冇young asset甚至non-lottery pick, rebuild既話得tank呢條路
與其自己打撚散去tank, 不如等波叔果d老/走 幾年後自然變垃圾隊去tank

不如做下好心 比cp3愛回家夾雙塔

8分波 6分鐘未死呀

又交波俾人

[q uote]
隊長今日-17[/quote]
炒wide open 3 仲笑笑口

話說lac未有cp3之前....爛成點

冇可能

BG d轉身 真係幾好J

咁個陣個老細係一個好大既因素

真係痴撚線

波縮

cp3:屌我打哂佢好過

波叔要carry了

真係好陰功

班撚樣唔走位cp燥到

個wristband

自己打好過，班友無腦

下場真係好需要gobert

隊長無FOUL 898

笑了
俾人捉手帶

老老實實jazz今日真係打得好差
大飛咁都拉唔開

法肥係咁打鳩cp3手都無foul

美國隊長今日打乜野

出得番咩？

出局仲要俾人笑真係

垃圾

屌DJ呢下好撚醒 唔錯 讀秒時間衝出去守

Jazz 完了吧

Haywood連見到DJ對位都唔係好敢打咁

海軍鬥水兵

怪就怪自己跟錯教練

美國隊長今日打乜撚野

Cp3:點解唔係迪安東尼教我呀

尋日場lol troll左唔開心

Cp3咁多年都係舞去右路牛角至四十五度中距起手最準

好難想像迪安東尼帶cp3會點

同問

迪安東尼應該又唔岩佢，而家d防守已經激死人

lead緊8分都放jc 出個守得仲好啦

要埋火箭個助教就得

收埋JC就岩啦

未知 不過佢話會喺呢個列系賽回歸

收皮3分
食lunch唔睇

Jazz 俾啲爭札

岩啦 收埋jc 拎板仲好

下場繼續努力

你方大飛之後會三場搞掂咩

Dj腳步都叫跟到下d外線球員

CP3勞撚氣

jj係要不停有人幫佢pick既球員 呢場唔見lac咁做
所以淨係做到拉一個出3分線
防守就運動能力所限 就真係比較差

jc 呢隻單打球員放得出黎就預左佢不停射
唔準果時都無乜好講

3號位果個好似無射波？

所以各有各特點 無話邊個差

邊個估到季中比人屌爆既公牛教練 咁識用人

美國隊長

jazz 會3場搞掂潛艇 不了

下場波叔自己爆50分啦

playoff海寶

心計

rondo先係教練

佢唔係識只係唔再亂黎

徐加樂唔好成撚日講廢話得唔得

你睇大飛呢場打到最好都係最尾先緊緊搞得掂

jazz果邊都唔係打得好都一路可以咬到尾就知

同donovan一樣大學教練，regular俾人屌爆，去到季後賽又有返水準

聽日睇curry撚rapper

老實 我湧打大飛會好打過JAZZ

掉晒三巨頭出嚟自己識打

留力

快艇主場真係無乜霸氣

老實講我睇由jj係magic果陣已經開始睇，依家對面係唔補防都mark實佢，佢既作用就變左拉空一隻，而對面都一定追到佢off ball movement冇用。jj雖然好努力，但有d野真係天生，下年唔知佢去邊隊

成季都亂鳩咁排陣
難得入到Playoffs仲邊敢亂黎唔怕俾wade同rondo屌咩

JC幾時死?

JC

番到jazz主場你就知死

呢兩隊有無可能打到game7

LETV段 IVERSON片 好撚正

今場其實佢打得唔錯
可以做既都做哂 進攻重點唔係佢度先拎得唔多分
又拉到空間又夠勤力 雖然年紀唔輕
但應該都多隊想簽？

心諗請個咁既教練返黎 不如你比埋教練個份人工我 我教埋波

不了5場ko大飛

大飛應該留唔住

jazz無左gobert加上今場打得咁柒
大飛都贏得咁辛苦

成場都喺6-10分上落

其實想佢簽番d playoff team，最好多d空位做catch and shoot，打得舒服d

大飛秘密武器仲未出場

刺撚表示歡迎 但應該吾皇會搶

yes 真係見底啦

上場就已經要攻入內線，個反應足足慢左一場波，邊有可能可以柒到咁

G4出場

兩隊都無錢簽

JJ 打第6人，lbj當佢ray gun咁用

依然覺得快艇會半決

有屎綠 不了

我估呢round 玩完

Game 7 太子最後整個floater airball光榮出局

吾皇有krover要jj做咩，想製造宇宙最強防守黑洞?

快艇4:1爵士

最勁果幾隊都唔缺射手，jj 要失業了

現在，隨著杜蘭特在第二場系列賽中出戰成疑，勇士希望Thompson能在攻守兩端恢復到正常水平。

屌你幾時出黎carry

大飛睇黎都係呢round 88
打到咁撚癈點作客猶他
波叔

cavs淨係offer到5m 簽碌撚咩

老實講潛艇好似上半場咁做比daj 強攻paint area 應該唔使打到咁辛苦
但係條撚樣一早4犯

不了 最後絕招河神留番總決先出

又傷左咩

Rondo教波一定好撚勁 ，小牛卡萊爾教練都話佢記得曬D戰術

佢出場可能輸 d隊友唔係唔like佢咩

當佢輪休

希望小河流留力休耐d 下季先出番

Rondo同波叔都應該要做教練

Cp3既防守意識真係一流

Jazz如果一輪游海沃德係咪走硬

hayward好似係

點都讀唔到呢三個音出嚟

支那名

廣東話係咩 希活

如果今年又黑牛就正
不過都柒唔過07
歷年黑八最柒都係07
67勝牛仔慘敗42勝勇士

0：4咪柒囉

哥頓希活

今次算係比較公平既以下克上
純粹輸實力 無得怨

有無人覺得鹿仔過到西波龍

真係有啲人一世都唔識打po 😂

07打後既黑八戰績勝距冇咁大
一係就有人傷
今年黑八輸都冇咩點
公牛有實力 塞戰續雖然第一但得53勝
前幾年既話東岸第二都未排到

塞1輪游既話以安吉性格可以會砍掉重練

富仔

我始終覺得Casey一到第四節下半段唔用Valencuinas係好on9

乜撚野海沃德
大陸喱柒下柒下死番上大陸啦

快艇個紅撚白人去燒鵝啦

Green也表示，他在防守端的侵略性可以說是與生俱來的習慣，「我從小被教導在防守端就是要主動出擊。這就跟打架一樣，你先出拳，就不會先吃一拳。在防守上，我也要先出拳，早早做好準備，免得被打倒。」

在雷霆與火箭的系列賽首戰，Russell Westbrook面對Beverley的窒息式的防守，效率暴跌且失誤極多。但是，面對記者採訪，生性好強的Westbrook卻不甘示弱，他否認自己遭到了Beverley限制。

「我從來不關心對手怎麼防，這不會困擾到我。」當被問及是否研究過第一戰Beverley對他的防守策略時，Westbrook說道：「我已經見識過所有防守策略。」

講就兇狠

pb個種煩同屌你老母華差唔多

守到字母哥嬴左一大半

如果parker冇傷 龍死撚硬啦 好睇好佢

PB勁好多

出腳

進入2017年的自由市場，快艇將要面對不少的續約難題：Chris Paul和Blake Griffin預期都會跳出他們的合約，尋求一份頂薪的新約；約滿的射手J.J. Redick相信亦會爭取一份薪酬較高的合約；Luc Mbah a Moute、Marrese Speights和Raymond Felton等角色球員都擁有球員選項或者即將約滿。即使能夠留住現有的陣容，球隊的薪酬支出相信也會大大提升，班主Steve Ballmer要交出的奢侈稅亦會大幅增加。雖然如此，快艇的教練Doc Rivers仍然希望球隊可以留住這套陣容的核心球員。

每個賽季常規賽結束之後，NBA聯盟將通過隨機投硬幣猜正反面的方式來決定戰績相同球隊選秀權的順序。
由於戰績同為31勝51負，木狼和尼克斯必須通過投硬幣的方式決出勝負。最終幸運女神眷顧了木狼，如果兩隊最終都未能抽中前三簽位的話，木狼將有更大幾率得到今年的6號簽。

潛力狼又可以執多件高順位新仔

傷兩次出番黎都唔知點

應該會有搶七

搭單問有冇人知Gobert要傷幾耐

好心佢減下肥啦 操返fit少少

留CP3追Melo點睇

追下po 上面我覆左兩次

6號簽我估都係得返fox,issac,法國個件長名人揀

有咩要砍掉, 已經有brookyln支pick

應該就來見唔到
快艇的教練Doc Rivers

竟是識串Vxxxxxxxx
不過好似都係串錯左

PB = Westbrook + Cousin
DellXXXXXX = Korver + Taj Gibson
明顯高一班

agger

其實大飛點解一年柒過一年

JAZZ讓一個正選C位都打成咁
大飛就算過到Round 1
之後都比字宙勇屠硬

就算爵過到都比勇屠硬

幾時都要淘寶買西決地板

我皇走線成功加油呀

格芬轉型失敗

得bulls / wizards 有得同我皇打下

鹿同西波真係生菜咁食

明明波叔仲交到貨

有段時間波叔傷左
Blake carry到成隊波
今年變左無波叔唔識打

BG其實學a米咁大 玩pick and roll / pop
打下face up 其實會好勁
但佢成日都要控控控 同亂插花
佢最唔應該打low post 但又成日打

佢係唔差
但唔係一個食硬人既感覺

勇點都屠大飛架啦

格食格

佢打少左好多低位啦 佢而家打波斯文左冇以前個種霸氣 個陣po打勇士 low post 轉身放籃勁到仆街
有句話真係好啱 cp3係下限 bg先係決定上限個個人
Griffin 打波應該仲強硬d 有殺氣，打d唔合理既波先會贏 再停留喺常規賽軟弱既打法就真係冇機會
雖然每次打palicans都爆死ad,但ad既唔合理打法先係格芬再要去學既野 個種鬥心 好勝心

Rondo

佢已經傷完又傷傷完又傷傷完又傷
仲點可能好似以前咁打

屌你騎士play off真係好撚恐怖

我覺得公牛恐怖d

yes 好廢

潛艇d賭博性三分防守 對住湧實死既 唔洗諗

佢近排所有決定都好猶豫
以前同波叔pick完攞波剷/射/傳好流暢
而家成日拎住個波插花帶返出出面，其他人又唔走位on99咁整死個波

DAJ vs Mcgee

想睇我皇 1 on 1 字母哥,
但我皇都係會繼續養生, 派tt / Ian 出戰

波叔又要俾人撚狗咁撚

River d用人真係勁死板 常規賽話俾pp留力playoff 到最後咩人都唔敢用 睇下馬刺成隊都養得好好 咩人上到場都有作為 加上個後備陣容冇人識傳波 Jazz打湧可能仲好睇 雖然冇左gobert

剩係重用佢個仔同契仔就知佢有幾多料
次次見到個契仔彈吓彈吓就眼火爆

聽日kd未必出到

佢個手控波其實唔算真係好好
睇得出仲係內線控波咁 好多時要望住個波拍 姐手姐腳

rondo 出年份約係team option?

我覺得如果佢po keep到咁既表現入西東決既話唔難r到份80m 4年左右既約

唔是option, 但得3m guaranteed until 30/6/2017

難d
10~15m/year 兩三年約應該有人博
塘鵝

呢句好真 睇左佢5年真係好唔開心
個人冇乜狀態 技術無lala粗糙左 動作又慢左 傳波觸覺又差左
但早半月仲打得好好

唔知ad同教練鎮唔鎮到佢

其實佢根本無搞事

佢係牛仔比教練雪佢都無出聲啦

單純理念同睇法唔同，君子交絕 不出惡言

兩隊都唔同班 都冇話咩食唔食格

同波叔一樣傷完無晒信心
波叔playoff醒返，條友仲係on99咁

Rondo 玩多幾年都轉去教波啦 仲同你打

打托荒唔洗出kd都贏啦

塞爾提克在2016年休賽期得到了Al Horford，提升了內線實力，但卻沒有讓這支球隊的內線產生質變。他並沒有實質性提升這支球隊的進攻，更沒有給這支球隊帶來鐵血防守。我們對比兩組數據過後就一目了然：塞爾提克2015-16賽季的進攻效率排名聯盟第10位，防守效率排名聯盟第4位；他們2016-17賽季的進攻效率排名第8位，防守效率跌至第12位。可見，Horford的加盟提升了綠軍的進攻效率，卻讓綠軍的防守下滑，是綠軍一個防守漏洞所在。

舊年無簽賀福特今年可以簽兩個頂薪+狀元

綠軍2016-17賽季進攻效率的提升，很大程度還是因為Isaiah Thomas大爆發，打出MVP級別的表現。但小Thomas對於塞爾提克來說，實際上也是一把雙刃劍。

他例行賽在場期間綠軍的進攻效率可以高14.4，但同時，綠軍的防守效率也會下滑至9.7，足見他的防守也是綠軍的隱憂。在季後賽，只要你有一個弱點，人家就會抓住，然後一直打下去，直到打得你重傷為止。

稍早的G2中，公牛控球後衛Rajon Rondo拿下11分14助攻9籃板準大三元的亮眼成績，成為球隊取勝的關鍵人物。除了Rondo本身能力出眾，小Thomas對他限制不力也是部份原因。不能有效的限制對方組織和傳球，讓Rondo可以盡情發揮。這裡沒有指責小Thomas的意思，他本人已經盡力，展現其進攻才華，但防守確實是他還需要下功夫的地方。

it 的確係防守黑洞

從後三巨頭時期走到現在，塞爾提克在Ainge的組織下，重建得還算成功，但重建這條路才走完一半，尚有漏洞存在。很多人可能會認為以Isaiah Thomas重建不妥，註定不會有太好成績。但小Thomas現在的年薪只有650萬美元，早已打出了MVP級別和全明星先發的表現，完全沒有必要過分苛責。

現在Ainge要做的不是解決小Thomas問題，而是持續補強，找到一個好的禁區保護者，同時希望Smart等人能夠成長，挑起替補大任。不然，即便Stevens是公認的鬼才教練，也巧婦難為無米之炊。

幾時會有個rim protector同籃板痴漢

今天的訓練，湯神和Curry專門留下來加練投籃。並且浪花兄弟都將球隊的助教留下和自己進行一對一的身體對抗。 當媒體全部撤出，各個球員也都相繼離開訓練館之後，裡面仍然傳來皮球拍擊地板的聲音。助教布魯斯說：「是的，他們兩個人還在練。」

Durant的缺席，讓浪花兄弟必須承擔更多的進攻和防守兩端的重任。而他們也深知這一點。

「我們都知道很難阻攔CJ和Lillard的進攻，我們需要做的就是在身體對抗上給他們更多的壓力，讓他們每次出手都不那麼輕而易舉。而進攻中，我和Klay都明白自己的責任和能力。我們還是會不停的出手。我了解Klay，他是那種不會被任何質疑輕易影響的人，他自己對於投籃和出手永遠充滿信心，所以我不擔心他。」 Curry說。

Faried for 黑毛ok?

無簽horford我諗應該排第5，6左右

但佢進攻cover番有突 點計都唔係輸在it

近來Kerr在接受記者採訪時被問到：「聯盟中哪一位單換Curry可以使你動心呢？」

Kerr哈哈大笑說：「什麼？單換Curry？你說的是真的？這個問題幾乎太過於瘋狂！我覺得這個聯盟只有一人可以單換Curry，並且就在咱們隊中，對，他即是Kevin Durant。」

NOP會唔會要佢仲縮窄個空間呀

好mean

唔覺，其實雙塔都射到。

有岩既戰術根本就無問題

馬刺雙塔個時個pg a.johnson 3分仲屎過rondo

根據國外媒體The Dream Shake及記者Kevin Glass爆料，NBA年度最佳陣容的票選資料流出，也就是說往年在5月多才會正式公佈的獎項，在4月中就提前已出爐。雖然外界已接收到統計資料，但一切都要等到NBA官方公佈才屬實。

年度第一隊：
James Harden（火箭）、Russell Westbrook（雷霆）、Kawhi Leonard（馬刺）、LeBron James（騎士）、Anthony Davis（鵜鶘）

年度第二隊：
Stephen Curry（勇士）、John Wall（巫師）、Giannis Antetokounmpo（公鹿）、Kevin Durant（勇士）、Rudy Gobert（爵士）

年度第三隊：
Isaiah Thomas（賽爾提克）、DeMar DeRozan（暴龍）、Jimmy Butler（公牛）、Draymond Green（勇士）、Karl Anthony Towns（灰狼）

一隊唯一可以挑剔係咪已經得返Anthony Davis 其他4個位已經一早公認哂俾佢地4個霸左位 但係Anthony Davis都好撚勁

三隊中鋒應該俾白邊? KAT先2年咁快上神枱有d膠 之前唔知邊個數據話佢防守能力係聯盟尾幾 雖然佢係幾勁 但係咪勁得咁誇張

Irving入選唔到好可惜 利伸: 有愛fans

如果洛杉磯湖人今年夏天簽到Chris Paul，湖人會需要甜瓜場均23分的進攻火力和武器，如果馬刺Manu Ginobili今夏退役，馬刺爭冠和補強路上也會需要甜瓜這樣的一流得分機器，添加戰力和進攻CP值。

另外溫暖的邁阿密，他們也需要一名得分球星和武器，33歲甜瓜還能打兩、三年，不再顛峰，但他2600萬年薪反映在當今NBA市場，說貴不貴，只要用得巧妙，甜瓜在邁阿密熱火的CP值和作用，將會得到很大評價。

做咩撚

Playoff就唔係咁計
諗吓舊年finals騎球球都pick curry俾irving/LBJ單打，但係curry防守已經唔差
如果變咗it肯定俾佢兩個打爆

rubbish 'news'就咪撚貼啦 =.=

邊條撚屌打架 咁都講得出

2k都唔得啦

笑話都嫌佢on9
我寧願信籃網組香蕉船big 4

波叔走吧啦 一係就換教練 雖然都冇乜用 咁撚貴續契仔 換又換唔走簽又冇錢簽

你控制好to同犯規先啦

咁又唔好咁講，如果季初有人同你講buddy helid+個lottery pick換到表弟你都唔信啦

去得邊

強過大飛既不缺PG
缺PG既無cap ( 馬刺）
弱既，不如留隊

好想波叔去馬刺

我都係 當年因籃球理由搞9波叔去猢人真係O撚左

當初話kd去勇士都冇人信

去猢咪仲死，點同球王夾

個陣nba做黃蜂老闆，有其他隊既老闆反對呢個trade 要取消都無可厚非

季中已經吹勇士可以裸簽kd

Mvp個post係咪討論哂
我無追到post 見貼出黎無人接

傾黎把撚

rondo今季比人雪完之後3分好左好多
同埋今季都唔係佢搞事 純粹教練on9
終於比佢捱到季尾幫手爭入playoff
而家個波任佢舞

it 同 wall 互換就差唔多

估唔到有生之年仲有得睇playoff rondo

it4無D唔係意料中事咩 你估個個都係波仔咩 it仲要少兩三吋

Cousins都無 食屎啦

諗起下季it4一係比人trade一係就留隊打6th man就想哭了

打起左洗唔洗打第六人呀

話唔定冇1st pick, 揀jj/tatum, 甚至trade到jb/pg

季尾睇佢三分起手毫不猶豫 好正

可能同fultz打雙後衛呢

av0無可能無正選。
除非痴線到trade av0

木狼應該好想要佢

PB 一腳就收得山，之前都試過，點都要小心d

狼冇asset

真。playoff mode

6th pick+ fk me 3方交易掛

it得分同第四節爆分好過wall
但Wall組織防守控場都好過it
curry落三隊就差唔多
利申撐西波巫

睇完今場我都覺得好出奇
明明季中都仲係wade同bulter輪住舞
而家竟然下下俾rondo拎波做組織，不過一定係好事

任佢舞之餘
佢跟thomas 跟得好貼 守死左
完全唔比對方輕鬆做波

真正playoff 防守

今日rondo球long pass比butler

據《hoopshype》消息，季後賽來臨時，塞爾提克核心Isaiah Thomas家庭突遭變故，這也牽動著全隊的心，在此前，Barkley嘲諷小Thomas的哭相很糟糕，這也引發了眾怒。

Barkley

j左

勇士主帥Steve Kerr今日接受採訪時談到了JaVale McGee，後者現在已經可以為勇士做出穩定的貢獻。

“我認為他是一名可以在短時間裡爆發的球員，但是這並不意味著他無法打得更久，他打球非常努力，在場上積極跑動，在打了5分鐘或者6分鐘後將他換下場，這感覺不錯，不過這並不意味著他無法打更久。”Kerr談到McGee時說道。

用MJ嘅處理去判而家嘅球員

ronde有wb咁既待遇 可唔可以刷個10+10+10

wall 同 curry 邊個落3隊都好啦
但以it今年既表現絕對值得入2隊

我覺得會變8+10+10

在騎士以117-111擊敗溜馬的比賽中，JR由於左腳腳筋拉傷的緣故，中途退場，這令騎士可能會在雙方第三場的較量中改變先發，將Shumpert提到先發陣容。

「他是真正的防守專家。」James說道，「毫無疑問，球隊需要他帶來的活力與能量。」

Shumpert

根據最新的統計（第一選票10分，第二7分，第三5分，第四3分，第五1分），已經有61個握有投票權的記者選擇曝光（註：有的記者只給了第一、第二選票），Westbrook的總分為519分，而Harden為451分，兩人之間的差距已經縮小到68分。今年一共有100名記者有投票權，還有39人的選擇沒公布，兩人之間這個差距並不算大，Harden依然有反超的可能。

3雙應該得，但可能會係12+10+16左右

但隊波唔會入到po

[/quote]wall 同 curry 邊個落3隊都好啦
但以it今年既表現絕對值得入2隊[/quote]
agger
it今年咁既表現點會唔＞curry wall

如果頂WALL響西波巫個位可能都入到嘅，有Porter同Beal俾佢控制
公牛就難

wall 同 curry 邊個落3隊都好啦
但以it今年既表現絕對值得入2隊[/quote]
agger
it今年咁既表現點會唔＞curry wall [/quote]
勁過WALL同意，但你真係當手感仔啲贏波係話有就有?

it 無撚可能差過wall

呢到咪一樣有d人話專業球員唔應該俾私事影響表現
只係一個直接一個間接

agger
it今年咁既表現點會唔＞curry wall [/quote]
勁過WALL同意，但你真係當手感仔啲贏波係話有就有?[/quote]

咖哩應該一隊啦
西岸第一唔係靠咖哩唔通靠kd,廢鳩咩

幾時有咁多wall撚

Harden 反Cup 成功 好彩All in買重左佢

?

勁過WALL同意，但你真係當手感仔啲贏波係話有就有?[/quote]

咖哩應該一隊啦
西岸第一唔係靠咖哩唔通靠kd,廢鳩咩[/quote]
我知咖哩好勁亦知咖哩係勇體系好重要
但咖哩今年鳩左半季 真係值得＞it？
年度隊係講緊今季成季表現喎

頂你地睇返inside the nba
barkley係話見到佢賽前喊覺得好uncomfortable
之後仲同it有傾電話
唔好鬼學美媒spin news啦

騎士走線成功，最強8號種子令一哥塞爾特人吃盡苦頭

勁過WALL同意，但你真係當手感仔啲贏波係話有就有?[/quote]

咖哩應該一隊啦
西岸第一唔係靠咖哩唔通靠kd,廢鳩咩[/quote]
岩呀

JR今年就算啦 無哂上年既手感
下年留唔留到隊都成問題

吾皇

nba final 會唔會係勇士對公牛

我皇常規賽未開po mode咋

冇相干la 邊隊對湧都豬

唔知下年會唔會有一隊波補強後可以真真正正咁對抗到勇

諗住USA TODAY信得過，原來後面SKIP左成段，SORRY大籮友

barkley同kenny班人仲係inside the nba應緊
keep住屌緊啲媒體
barkley都講得幾型

UNCOMFORTABLE,BAD LOOK 班霉體識玩

屌 fake埋我

wb叫熱血，領袖，勁
rondo叫刷數據，三巨頭carry

梳梨

4月19日 當今聯盟已經進入三分時代，超級射手層出不窮，歷史三分王Ray Allen表示，他很遺憾自己沒趕上三分時代，若自己能趕上三分時代，他肯定也能取得成功。

好想見到騎對牛
但覺得機會唔大
東決我估騎對巫

如果要打哂公毛就好

唔想睇騎對龍鹿

打唔爆湧個底根本就唔洗諗贏湧

另一方面最好有個可以同kd攻守相近鬥爆既人

我覺得少數有得打既會係出年既鵝，健康既76人，將來既柒狼

鹿都好d
龍鷹

狠隊打起之時可能勇都收哂皮

其實垃圾刺算岩你條件

但根本無得打

潛力狼幾時先會變發力狼

話唔定上線巫牛都4蛋會師半決

咁其實佢都好西利啦
即使未係3分時代佢都入咁多3分
只係依家咖哩同klay太癲姐

唔知要等幾耐

打多兩年，3分榜top10全部都係咖哩同Klay2個

睇好下年鵝強姦我勇籃底

外線畀人強姦番呢

黎緊補強返個面啦

表弟今季係傾屎好似贏左一場
果場green mark表弟mark到就死咁

依家係咪已經兩條友包左前五

一個表弟已經夠難mark仲要加多個ad

但個面

冇睇 想問其實holiday同ad表弟夾成點

灰熊個教練俾人罰三萬美金
痴撚線

文盲鳩拼
原來係Valanciunas

可以咁講
同埋三個頂薪做唔到頂薪嘅殺傷力

當海寶唔再亂黎

如果表弟認真打低位，廢鳩唔會守到，一定要靠double team

我都冇點睇 但淨係睇數據既話唔知點解好似表弟同假期唔係好夾到

一double team就放左另外一隻 最後今季最後一場雙塔輪休冇得睇

暫時ad 表弟夾都麻麻，單打多
一有表弟 假期係垃圾表現

1. Stephen Curry 402 2015-16
2. Stephen Curry 324 2016-17
3. Stephen Curry 286 2014-15
4. Klay Thompson 276 2015-16
5. Stephen Curry 272 2012-13
6. Ray Allen 269 2005-06
7. Klay Thompson 268 2016-17
原來klay今季差少少過Ray Allen

其實我覺得假期唔續鵝仲好

見到rondo咁勁就想佢下季去鵝

公牛打得起既話應該都係繼續留喺公牛

一季300球

係 季尾輪休左場對jazz
年年ray allen同dennis scott比人過

好黑暗

留係公牛 點知教練幾時又發神經亂試陣再雪佢
同埋打得起都opt out 睇下有冇大少少既約啦應該
佢份約好似係mutual option

Bulls真係唔係講笑

公牛見晒頂，出年韋迪又老一歲，又無乜可以補強。

其實係咪特登

表弟key波既慾望比AD高
好多時表弟拎完板自己帶上前場自己玩
即使玩高位pick個個都未必係holiday
季尾個幾場情況係好左
但純粹係表弟回復正常 帶動埋holiday都好左

我想問點解而家買league pass(按月）只係去到4月26號 之後就要續訂嘅？

之前係咪咁樣搞到love甩鮫

冇巴打睇緊？

場波好悶

今日應該得勇果場好睇

mvp被人大炒
睇3節囉

Loqez一跳就奶野

候

咩又玩呢D

搞到騎遲一年champ

Team Option

台已轉
希望OKC班撚屌爭氣少少
唔係個MVP會人指住黎笑

今場芬打主打內線定點

16:4

今場識用Gibson 呢個點

個底俾人姦到呢

D學院派教練好多時都有呢D變陣野睇

Wall 三分都有

16:4 ？

10-0 RUN

Wb mid-range

nene真係好型

連燈

哈燈幾球罰球就拉番開啦

岩
OKC輸硬

打一節好波

首先Roberson要掂框

OKC咪撚輸呀 要打爭氣波

有無人反對佢係最撚唔話得既3D球員

六脈神劍

佢同屎綠一樣係0D

屌你LOU有手感

垃圾一節雷輸撚硬

佢同屎綠啲得分能力差幾皮
屎綠hater都係咁話

D罰球可以第一球打板 第二球air

WALL呢下

OKC任人鏟

WB呢下fake
打太極

竟然出星仔

PB

火箭又輸一場

火箭又大炒okc

點解要出星仔

對住mvp輸少廿分當贏

咁搞法三分起一兩球Q又叫皮

鬧球證真係個個都25000up

角色球員都有hater......

岩呀，okc 邊夠火箭打 ，好似話harden mvp 已袋 賠率又唔錯，之前all in 左harden

OKC都冇人MARK到HOU啲切入
反而HOU淨係MARK實WB就夠

燈還燈
太離譜就無用架喇清

Capela頭先EURO STEP

燈一球就好啦

頭先返工見到個黑絲ol睇雷霆vs火箭直播...

柒箭

哇屌wb呢球靚撚到

但今場芬打唔係打死西書一個喎

Wb

[img]圖片網址[/img]？

真係好勁
即刻過黎呢邊知道實有人講

WB

哇

西書要靠隊友carry 先識入波

westbrook 呢球真係
其他人係到睇波

一條龍當兩條友係雪糕筒咁

箭D女幾正
唔知有幾多個俾登登屌過

今場班隊友打生左咁佢自然都多左空間打
望就望佢唔好又上腦

d啦啦隊高質左咁多

西波巫

痴撚線無人閘harden

但佢上腦個陣有隊友等於冇隊友

西波名不虛傳

harden 一剷冇人敢守 驚and one

harden上籃真係好輕鬆

咁都燈到

下半場實倒水

經典draw foul方法

Harden 啲打法真係好難睇

柒到

全盛harden 真係冇得守

okc做好reb 已經好打好多

雷d板

d板咁樣我先覺得合理

老老實實 占登啲打法好撚古惑同老積
啲腳步又仔細 除左之前傳炸彈 眼神防守同份人咸濕之外 基本上無咩好挑剔

癲狗碌下碌下buzzer beater

啲板2隊差咁遠

10次起手中3,4球拎30分

nene想做P&R
但roll果下慢到原地跑
笑撚左出聲

咸濕都唔得

罰完未

再罰落去點睇湧

好西 屌

欣賞下人d draw foul 技巧學下野啦

mvp
16分 12ft

占登只可咸濕我

5射2中有16分

wb呢下to

真係好唔鐘意成日睇到wb咁樣抽起3分

Wb 每次最尾個球一定係三分

邊個男人唔咸濕
唔好影響場上表現就得啦

yes 仲要十球炒九球

大戰之前黎場肉體大戰

harden一球八分，mvp

Harden draw foul好勁

唔係追分都格硬三分

上年夏天比高比屌完
好左好多

屌
有隻蝗係度

射罰球都屌harden難睇
咁守佢嗰個係落左手foul佢就要射架啦

係咪要好似westbrook咁3分射抽起射個3分air先叫型

Harden個打法真係勁 佢射波同過人產入去都好好睇

又係呢個阿嬸 早排流馬同猗打第一場都有呢個阿嬸表現踢啲碗碗碟碟

Harden 今場已經無刻意draw foul 但係都有咁多罰

根據美國方面對各方消息整合統計，在已確認的選票中，WB得到了512分，排在第二位的哈登得到了441分，落後WB71分。（並非正式，不代表最終結果！）

登登仲有得追

得岩岩3分果球係刻意 好似係

wb贏硬

無票啦 追playoff 打好d

點解屌harden難睇就等於會覺得wb抽起3分好睇?
wb抽起3分都有人屌喎

兩樣都可以係柒
我係覺得佢過pick draw果d好肉酸
剷入去draw果d無問題

Mute左中場

一過完就起手 又三球

係都要踩下wb

好過FLOP住黎拎總冠軍

有入底draw走adams

佢剷籃"對"隻手埋去個D又邊到好睇

harden draw三分foul 已經練到係條件反射

點解又係呢個呀婆

harden 呢d 舉手draw foul 都有人吹奏係咪痴撚線

今日火箭少左mismatch

如果RAY GUN當年有呢啲嘢玩

每場波highlights睇罰球

Smart因做出不雅手勢被罰款25000美元

有冇人覺得而家三分易draw好多
好似hi一hi就有咁

話哂都係技巧嚟
手感差嘅時候都有得分

唔係 harden係睇準人地reach in嗰下就起手

基本上只要人地喺三分線撞埋黎你一舉手拋個波出去就有

今年先係啫
上年都冇咁誇
上年玩既話手感仔應該一堆3+1

目標仲要係塞軍觀眾

好似有同it嘈兩句

咁你係唔可以唔認佢呢樣野係有過人之處

Wb fans都笑鳩佢係殭屍跳投啦

但係上場lou will,wb都試過hi一下跳起就吹左三球

起碼有得睇佢鏟入去先

所以我咁話而家
我都覺今年先開始多

佢兩個一直都受球證關照

咖哩本身都無乜雞

開波

收到風已經反cup 左

爛網有隻後備pg場場都起有一球咁濟

好似早排有條片就係話CURRY成日俾人飛CUM都無雞
不過都可以話佢出手/無刻意做身體接觸所以無咁多

收撚皮啦 當占皇無到

西波巫唔好輸呀

KERR: 不了 我仲想做教練

占皇都黎埋其他隊真係打毛毛咩

KD黎左其他隊都冇得打啦

癲狗

又想收wb 山

block得幾靚 但掃埋落頭就

佢有埋三分雞其他人真係唔駛玩

又係時候準備世界大戰

波皮都掂唔到喎清

普通犯規啦呢啲 瞄住個波黎犯
利申: 無近視

收wb山=收okc皮

想收山

你近視好深

佢block到隻手，波都掂唔到

拍到正喎

您使唔使驗下眼

屌呢球真係clean block喎

Kd呢條垃圾25仔

劇本：WB 3分絕殺

中門大開

根據ESPN報導，在第一戰打完後就傳出有受傷消息的Kevin Durant，在第二場比賽前被確認將不會出賽了。對此KD雖然也很遺憾，但還是有信心面對接下來的比賽。

okc 比人屈籃底 準備0:2

兩隻底係痴住地下防守
少少夾既意識都無

逐個輪休都夠嬴

居然係入樽

出後備都可能夠打

adams 應該驚foul out 唔敢太多手，佢一foul out 就

咁又誇張左

green試下休幾場睇下

wb hot hand 無lu

wb手感好到

負碌一場半場

咁都有罰

就在季後賽首輪開打前，Curry已經把手機內所有社交媒體的程式都刪除了。而他的直接爭冠勁敵LeBron James，也讓自己在這段期間內遠離社交網絡的世界，減少上載照片或者是推特。

D殭屍射波竟然咁準

上年俾人恐嚇搞佢個女

好事
減少D心理壓力專心打波
球迷就可以觀賞水平更高既賽事

必必必必必

咁就4foul
okc難打囉

好心okc就忍下手唔好阻住harden切入啦

Harden draw 咁多fouls

咁都有foul

唉adams 真係瀨野 foul out 既話等於輸得

基本啦

準備反CUP
坐穩未?

冇辦法，hot 哂hand

火箭啲板

呢下已經無落手 都吹邊有計

迪安東尼談最佳教練：這可能是你被解雇的原因

「我們贏了55場，這是我可能能獲得最佳教練的有利證據，但這同樣也是很多最佳主帥第二年就被解雇的原因，你的球隊在你獲得最佳教練的那個賽季打的超出預期，然後在第二個賽季回歸正常的時候大家都不適應了，認為你沒有打出應該有的水平，所以你會被解雇。」迪安東尼說道。

今日火箭好似好少三分

今年唔洗打電話比其他人入佢隊波

Harden 20 分有16分嚟自罰球

WB仲有兩球REB QUOTA，反CUP就唔攞啦

呢種打法好高效 應該學下

WB甩晒手都俾佢傳到波

wb2分唔識炒咁

基石既一分話哂都同MJ既兩分齊名你估易守咩

你已經33-9-11

step back three反而入

諗起slam dunk嗰個北野教練

都無手感

西書D手感

箭 啲3分唔起Q無得打

羅笨臣真0D球員

就黎唔望框都入到波

屌你WB三分又入

聽到有人好大聲咁嗌 James James come back to okc

箭柒到咁都唔暫停 harden冇力啦

4/18 三分 縮哂入內線就得

上場都係尾段先起Q一下拉開

西書開始kobe mode

仲要今日啲籃板無曬

Ola真係手軟腳軟咁

邊有咁易學

Ryan anderson入唔到3分

因間睇RAPPER屠手感仔

下場囉

射罰球唔洗好用力

箭連續2場3分冇手感

kanter俾人屌完出得咁少

Ha木花道

harden好博命

anderson炒左幾多個輕鬆3分

劇本: 第四節Adams foul trouble, 火箭三分起q, Westbrook上腦浪射, 教練唔比Kanter上場, Kanter又打野整傷, 下年再見

幾球食糊都炒

有時節奏感真係好先天
特登學都做唔足

Lou will唔好亂射得唔得

WB開始射3分

box out 返 加上okc
事但都trip 個板出黎 箭好吃力

加埋芬打D倒水功力

冇力鏟籃撚有得買飯

Conley：主帥的罰款將由我們球員們出

Parsons呢獲終於有啲用

但今日見佢出防守落力左 但一出應該都會針對佢

九成九 或者westbrook 熱血三雙豬波

一個就夠啦
NBA個個都咁
你睇埋佢

而且大部分人學佢咁玩只會係甩波

你地最鍾意嘅火箭跳舞嚟啦

連Conley都有火可想而知真係好過份下

兩步半 之後粒波飛過板

播Harden highlight整首U Can't touch this真係好好笑

conley好似第一個t

parsons:球證冇比少罰球我 關我撚事

有冇人知點解kander 出咁少？

費事佢又打斷自己隻手

Donovan出依個陣想點撚樣

防守問題

Let's go rockets

7-0

咁就7-0

反CUP呢樣野真係要隨時準備好

西書嬲到

跟足劇本囉 差左kanter未嬲豬

呢個陣攻撚咩

Lou will 仲神經刀過 Jr Smith

一分鐘都唔洗就倒七分

lou will

Lou 好男人嚟
腰力好到

一收起westbrook就倒水

好撚難用啊師父

WB:

知你嬲
但坐bench都咪上連登啦

收埋ola好過啦 佢廢撚到

手感好起上黎點射都有

OKC 呢個series 嬴唔嬴到一場都成問題

Harden入波喇

我湖出品

oladipo止下血

1分鐘打9-0 run

登登

9-0都贏唔到啦

未到第四節就倒水

harden真係好撚勁

Harden mvp

Dllm donovan 排埋D 鳩陣

wb 屎忽都未坐暖 見佢起身想出

巫師

夏登

已豬波
準備轉台

西書打48分鐘算啦

唔出就輸啦

無人care巫師

屌你老母出埋d鳩陣

咪係 無機會入第二輪抖黎做乜鳩

harden今場一鏟入去就比人扑

頂住呀okc

西書打足成埸算啦

又豬 睇到爆血管

會腳軟 同肌肉受傷

咁多個Matchup最無意欲睇就係呢個

差D又西一場
不過一線鷹第四節死哂火

出norris cole仲好啦

CLUTCH THE BEAR

證明左donovan真係柒撚懵懵

又話佢係鐵人黎 有咁易傷架咩

harden 射十三球入咗 28分喎
仲要全部入哂喎...罰球

christon同singler兩條廢柴點解仲可以生存咁耐，見到佢地喺度真係好撚燥

今日正選出左好耐
但一換就換個鳩陣出黎

其實火箭隻熊幾得意

呢場豬左就全力支持東岸OKC Eastbrook

訓醒未呀oladipo

見佢著老西

noah都生存到 有咩特別

唔撚明點解出咁少mcd

開波前講定防守時邊個mark邊個
進攻交個波俾wb自由發揮
邊個教練唔識

出左WB隊波又唔同左

識貨

隻熊好串

Westbrook有火

跟唔上外線防守掛

adam 5犯

佢好似咁多隻野最仆街個隻黎

［捉對廝殺］NBA季後賽討論區（9）

新post繼續傾

Wb要射手

Adams 5 fouls

wall+beal

成日請人食蛋糕

OKC頂住呀

Capela就唔好DRAW FT啦

出得一陣又5犯

冇左kanter幫佢分擔d foul

西輸朋友隊

西波龍打鹿都無乜人睇

果種廢真係唔係講笑

okc班友

4分

出星仔不如出kanter啦

咁都miss

刺book定位西波

［捉對廝殺］NBA季後賽討論區（9）

新post再見

okc 教練真係on撚9